我係娜娜 求大家放過我

俾我走得唔得

唔好圍著我

出黎

出唔到
幫警犬含緊撚

我知大家好鐘意我
但今日冇表演

收利是

娜你老母

Sor9囉
但我想安全離開

唔比走同非法禁錮有咩分別

小麗呀

小麗老母

叫番東張西望黎啦

冇

我無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你